做完手術，你問我答

準備訓幾個禮拜醫院

想有人關心下就出聲，你問我答ON99, 無人想知

驚自爆，唔問。